依家想寫翻Blog，可以去邊寫？

唔想用fb ig twitter呢啲寫
以前寫blog 由背景設計到音樂都係自己揀
有種屬於自己小天地、家的感覺
係fb ig呢啲畀唔到嘅

而且又唔會煩到人 有緣/有心睇 咪睇到
冇緣 我又唔會主動迫你睇
真係好懷念以前寫blog同msn嘅年代

以前xanga 幾正

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

Wordpress

Ghost blog

整咪得

去波台

Tumblr